個心好痛呀 點算

點解每次都要玩好女仔
依家心痛到想直接放棄自己算
做好女仔根本冇人會珍惜
你一直都只會濫用我嘅好
然後得寸進尺
屌你老母我好憎你
我個心真係好痛呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

被分手之後真係心好痛
個心好似比人桶左刀咁

好男仔路過

點濫用法？

我都好痛
你發生左咩事呀

點先叫好？

我都好痛
點解要一直濫用我對你嘅好

去醫院check下

你唔好咁啦，我都俾人玩得多啦

點解要玩好男仔？

個個比人飛都話自己好男仔 好女仔

自己都唔重視自己 邊有人會重視你

利申 同你一樣

錯喇 唔可以一直對佢好
每個人都有抗體
到最後只會覺得係應份

同埋一都係犯賤
基本上大多數人
都係最愛 對佢最衰果個人

唔好用自己以為點點就會點點點
定係學睇戲果d橋段
根本就on9
最緊要係要睇人性

六大訴求，缺一不可

Dllm
香港人個心痛撚左幾個月呀
飛撚左佢咪得囉

下次學精d
男人係犯賤
你唔珍惜自己毫無底線
只係令佢內心睇唔起你

男人要既係追求既感覺
就算拍緊拖都係咁

香港人一定心痛 但感情挫敗都好痛
雙重痛 比多dd同情心啦

緣分緣分

痴撚線
你心痛定兜頭扑痛？
五大訴求

Sorry 我都知國難當前唔應該講依啲
我只係現實搵唔到人傾 想上嚟訴苦
大家都係用返不推文回覆啦
缺一不可

比D勇氣自己
be strong

一定唔可以毫無保留
愛自己一定要多過愛對方

除非佢娶左你
毫無保留呢個咁大既承諾同付出，梗係結婚對象先做架啦
呢d野雙方架嘛
唔係你既愛畀晒而家男友，你留咩畀你老公（萬一佢唔係）？

另外，毫無保留唔等於毫無底線

我會㗎啦 多謝巴打

多謝絲
連登有愛
不過我都開始走出黎
大家有需要可以互相support下

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

屌你老母柒婆
依家撒回有撚用咩
兩個月前你又唔撒回
3隻眼 所有烈士
所有被捕 比黑警打嘅手足
元朗太子地鐵恐襲
黑社會斬人 普通市民受傷
被黑警凌辱嘅女義士
黑警濫權 點計呀？
所有嘢都係你搞出嚟
你插盲自己兩隻眼再講嘢啦
香港人唔會接受！

五大訴求 缺一不可

無錯
唔好話男人珍唔珍惜先
根本自己都唔會開心

你要愛自己，有自己世界
男人先會長久被你吸引架樓主

我估你仲好細，聽你講野都仲好青春
慢慢學
祝你遇到值得你愛既人